覺唔覺得爭鮮又細件左

好心加價啦
質素係咁降 狗也不屌